Path of Exile - Delirium 3/14 league start

無人開新post，可能已經無人玩

暫時玩完act5，感覺d 怪d life應該比上一季多2-3倍，damage都高得離譜，好難有5-6個鐘0死 story mode clear 哩支歌仔唱

利申：玩緊toxic rain

勇士RF